★1990-1997投考公務員班人，其實係乜心態？

當時個個講移民，但佢地竟然對公務員前途充滿信心？

支那榮耀？

5毛元祖？

相反理論，逆行必勝？

有視野

同我現在一樣，你地個個返工，我偏唔返工，最後我win

U are Loser

U JOBLESS

你有冇apply過做公務員

冇

lm

大食懶

先知

公務員match

神級

公務員多勞多得

佢地點解會知道支那勃起+支那當佢地係寶？

中國人緊係撐中國

其實只係冇能力去其他國家
搏下97後可以好似中國咁貪一筆再走

發覺戰爭時最安全都係返工

90-97從未聽過香港人會咁講，連港産片都成日恥笑支那

掃雷兵